麻煩各位前線和理非入一入嚟

小弟琴日喺荃灣作為一個前線 聽到有唔少手足都叫啲人慢慢行返上嚟 但係琴日full gear都要係啲冇gear嘅人後面 呢個唔係問題 但係可唔可以係需要你哋嘅時候可以上返前🤔 啲狗就係見我哋前線人少先會推上嚟我唔係奉勸大家送頭 我係想講有啲時候唔好淨係識退要上返嚟 其實係唔係需要組織一對民間組織 雖然唔可以用槍 但係可以自製盾牌或者可以擋嘅盾牌去打波

擋子彈*